荃灣physical啲sales都痴撚線

仲有年幾約就問我續唔續會
轉pure無咁煩

Pure無咁貴都想去做

返新工,好近pure同goji

Goji都係垃圾

無續physical
去左某間細gym